大家認為拍幾耐先好搞野？

有愛系咪必須有性？
如果有性無愛甘系咪同叫緊雞無分別？

我勸你重開post好過

1s

咁你屌完條女會唔會比錢條女?

其實依d問題唔洗問ga wo~點會有答案~幾耐係睇雙方意願同溝通~你咪試下佢底缐去到邊lo~講真拍得拖一定預左你問~唔問既你自己都忍唔到la

系你老母
甘你老母